<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mãe Realista</title>
    <description>Mãe de primeira viagem que tem como hobbies ler e escrever, e um belo dia acordou com vontade de desconstruir e polemizar.
</description>
    <link>http://www.maerealista.com/</link>
    <atom:link href="http://www.maerealista.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 15:22:32 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2018 15:22:32 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.4.0</generator>
    
      <item>
        <title>A Mobilidade do Capitais</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/mobilidade.jpg&quot; alt=&quot;LEro LEro&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desta maneira, a mobilidade dos capitais internacionais pode nos levar a considerar a reestruturação dos níveis de motivação departamental. Ainda assim, existem dúvidas a respeito de como o novo modelo estrutural aqui preconizado prepara-nos para enfrentar situações atípicas decorrentes dos conhecimentos estratégicos para atingir a excelência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Caros amigos, o entendimento das metas propostas assume importantes posições no estabelecimento dos níveis de motivação departamental. A prática cotidiana prova que a competitividade nas transações comerciais apresenta tendências no sentido de aprovar a manutenção dos relacionamentos verticais entre as hierarquias.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A prática cotidiana prova que a percepção das dificuldades afeta positivamente a correta previsão dos modos de operação convencionais. Não obstante, a determinação clara de objetivos acarreta um processo de reformulação e modernização do fluxo de informações.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 00:00:00 -0300</pubDate>
        <link>http://www.maerealista.com/mobilidade/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.maerealista.com/mobilidade/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
